**Thématique:** Traitement de texte
**Notions liées**: 
**Résumé de l’activité**: Mise en forme d'un document en traitement de texte 
**Objectifs** :Mise en forme des caractères et paragraphe,insertion d'objets: insertion d'images, des formes, wordArt, tableau...
**Auteur**: Chandarrou
**Durée de l’activité**:2H
**Forme de participation** : individuelle.
**Matériel nécessaire** :Ordinateurs.
**Préparation** : 
**Autres références** :
**Fiche élève**:Disponible [ici] (lien)
